葵涌蘇浙公學入境處!?

唔知大家點睇呢?葵蘇3個訴求

嗯

下文呢?

唔知好嬲定好笑

佢之前發生咩事？

？？？

...............

佢地目的好似為玩為放假先搞，聲稱取消考試同繼續罷課可以照顧學生情緒，但點解另一方又有心情搞sport day 同旅行?

冇背景好難評論

不過

………………

為塞而塞冇意思

做乜9

特殊學校？

雖然唔係佢地學校，唔知佢學校點，但我覺得如果佢間學校係有校長老師打壓學生等等嘅情況下，我覺得塞係冇野，但見佢地ig又好似冇呢d情況，如果係為塞而塞就好似有d過咗

是但啦d mk學校

Fun

為咗唔上堂所以搞到咁？

佢地學校有打壓過佢地

做乜鳩

係咪反送中運動反上腦

搗亂學校黎迫學校停課停中六考試

咁撚唔鐘意咪退學

特殊學校黎？

唔想考試但要旅行同sports day

==

頭兩樣都或者可以justify 睇context啦 不過第3個訴求係乜嘢事

呢啲真係割席，嗰3個訴求，無心温書有力玩？我覺得似自私多啲。

希望大家認清楚，一路大家追求嘅係公義，好多時候所用上嘅武力係由一開始和平示威演變出嚟，獅鳥都係因為不公平嘅執法，藍絲鄉黑搞親示威者都無事走得，我哋唔係到處破壞嘅暴徒，我哋係被一個莫望一切，只為奶共嘅政府迫上街頭。沒有暴徒，只有暴政